大爆發？香港今日（17/7）繼續暴增50宗本地確診個案！

500+ 都無

驚閪

50單 回落左啦
過左高峰了

驚閪咩

5050505050505050